🇳🇬驚見2&b手足

咁我寧願著山狗了

窮到咁

2&b勁咁多

環保

iwobi無廠商肯印

太好賣斷貨

講完有無打冷震

牙賓有2&b波衫

米屈 我點會咁on9

肥左

廢事印 咁撚廢遲早俾人賣走

咁勁點會賣

45

一係弱智
一係d課金多到用唔哂

連仔del post唔該